[人生交叉點] 山窮水盡，食喎食二手薯條好

隔離位有剩好多

黃金隔離間m記?

咁都認到？

人少少 唔怕啦

影樓主來睇下

尊嚴係食唔飽既

go!

樓豬好靚仔

有頭髮邊個想做癩痢